[爆料] 係poly舊hall住過3個hall，你問我答

知唔少秘密

有咩淫亂事
咩3p換女有冇聽過

其實hall雞係咪真有其事

淫亂事就大把

其實冇 不過住hall啲女傾傾下就 你明既

係咪好多公廁

有冇係hall撞過鬼？

邊個hall最正氣?

有冇幾件特別深刻嫁，分享吓

唔係poly學生入到有冇野玩

有咩特別淫亂嘅經歷

留名

有無d靚女外表好乖但

勵志係咪真係最淫

有無屌過女？ details

有無見過hehe玩菊花

爆D黎聽下

公廁真係好多 好易食到

我自己就冇，但聽好多人都有，我唔太信

waiting list 7x 仲要等幾耐先住到

個個hall都有唔同人 有d就真係好正經 有d就。。。

我冇遇過

屌過幾多條女 有咩淫亂野？

100% firm，認第二冇其他hall敢認第一

Lm

快撚d講啦 屌你老母 除住褲等你啊

10條內 最淫亂一次係同條女扑野 佢rmmate係對面床訓緊

details

你要問先得㗎巴打

我都係聽番嚟，是咁的，咁好多妹妹仔啱啱入hall住都仲有拍緊拖。咁佢地男友當然唔放心啦，你地知住hall幾淫亂，但班傻閪就會堅持，話唔會有事 但咁就出事。事關勵志yo fm係講緊用flirt既方法，d妹妹仔乜都唔識，自然覺得佢地好charm 聽過起碼有3個係咁樣俾人食咗，條仔綠寶橙汁，仲俾人飛埋

其實個個呵都係咁架啦，有無事例證明到特別淫

有無人比人中出大肚要defer

螢光筆係咪真

成德 務賢 文殷 邊個抵屌？

有無特別岀名嘅公廁

未聽過

我冇見過

咩叫抵屌

成德某啲13莊員

勵志hall真係好淫亂

睇嚟你都有料爆喎

Suitemate 最核突做過啲咩？

易唔易屈蛇？

勵志係咪晚晚都有叫床聲傳出？

係咪唯一一個hall唔捉男女同房

有無聽過鉸剪腳

俾人捉得最嚴 上年死左一大堆人

禁點淫 poly hall好似好撚嚴

你住過邊3個 有無同d莊員打友誼波

早兩年先開始嚴左好撚多 以前一路無王管
而家要十二點前早晚換更前入 夜更睇唔到入左異性房就唔會捉 除非你搞鳩d實Q或者有人投訴
無人投訴你係入面玩感謝祭都唔會理你

呢個巴打就心水清

邊3個唔講啦 我冇上莊但都active 同hall既莊員當然有啦

巴打你幾時入hall？

食撚完d麵個煲放係洗手盤成個禮拜

好難屈啦宜家

唔太清楚 但咁淫亂都睇怕係

大前年

13 14？ 我仲早你一年 grad唔撚到

最勁試過一星期屌幾多條女

識唔識隔離post 個dhall女神 港唔港女/ 萬人斬

加油巴打 我都未grad

識幾個

有無見過我

natalie
chloe

路邊社 莊員 畀果個仲要係fm

成日去摺

莫非你就是主角

lm

我屌樓主老母

我都想讀

點睇摺友

前hallmate 留明

講咁耐 有冇圖

即係點

利生而家變成點？

利申：前宿生